呀！我未訓呀！

點解今個 sem 次次夜訓都係因為 econometrics

Hi

hi

加油

多謝你

sleep is for the weak

樓豬因為陽痿先訓唔着

樓主睇住好幾個鐘av都扯唔起

係

😂

好似係優點黎

加藤鷹